各科:甚麼公開考試是最難?

各科甚麼公開考試最難?
英文
logic
數學
文科
理科
econ
心理學

verbal reasoning

中文閱讀
篇文個作者都唔識答

以高中/預科/普及教育嚟計

英文 HKAL
Logic ？
數學 HKAL
文科 HKAL
理科 HKAL
Econ HKAL
心理學 ？

計埋海外考試

英國AL, 美國AP, IB

中同英
因為一定係睇改卷個個人既心情黎比分既

真 GRE真係呢世人考過最撚難嘅嘢

越做越難真係考到懷疑人生

越做越易先死 section2 入easy mode 150都無
利申verbal 151

GRE 好似係考grammar
你睇下MCAT 就知幾撚癲

你咪勁我verbal唔過150
利申ug engine 而家master stat

美國大學預修課程（AP classes) 難嗎

idk

GMAT 嘅verbal都好難

要睇埋政見

未考過
但係聽講focus 係grammar 上面
不過有個共通點就係叫得Verbal reasoning 就一定永遠唔夠時間

冇人理你

係，我已經衰左
Gmat有一部分叫critical reasoning，考邏輯推論，好鬼難

呢個真心on99 我睇完篇野 唔係估作者諗咩 而係走去捉個戇鳩鳩嘅考評局諗咩...

exam 都係玩你識唔識玩
然後係咁grind papers 囉

難